C朗會唔會又攞金球獎

2017年尾好似廢哂武功咁
個個都諗住佢金球一定收皮

點知成個2018 fit到痴肺
仲要喺世界盃咁搶眼
早排又歐聯三連冠埋

相反佢嘅主要競爭對手
一個越踢越沉+世盃明顯被比下去
一個下半季晨早收咗咧

痴撚線

諗唔到邊個有得同佢爭

入d波冇feel 入幾多都冇撚用

已拎

其實等到年尾根本多餘, 而家就頒得

之前1:4
而家追到5:5
今年隨時六年攞五個 反超6:5

反超硬

而家入球要講埋feel
會唔會太戇尻

你唔知咩？
偉大嘅疤迷係早排講㗎

12碼唔計
tap in唔計
冇feel唔計

條垃圾夠運囉

牙朗

其實打巴黎個件從來都唔係佢既對手

呢條臭閪撚咒到佢咩 過撚曬氣

除非阿根廷攞世界盃啦

踢左一場炸WO

下次先 今屆是提子的

頭鎚都唔計 對矮仔唔公平

屌奶星做咩呢排咁多大埔LULU打手

提子首名出線穩入8強
係睇你小花跟唔跟到上黎正面對決

洗唔洗奶埋你個閪呀？臭閪

米燈

梅閪奶唔奶

可能梅閪令到佢好撚有feel

提子今場贏得1粒
西班牙今場應該會盡數

所以提子好大機會次名對俄羅斯

俄佬好能勁

美斯雙冠+歐洲金鞭+個人聯賽不敗

加埋有主場優勢
提子搶唔到首名既話要去8強唔樂觀

中國隊世界杯都不敗添

笑死人咩

阿朗剩係3連霸歐聯都無得打
仲未計佢6連霸歐聯神射手

牙朗讓對腳都贏你啦

如果阿朗世界盃都做埋神射手呢?

D字體老土又核突

唔得啦 美斯剩低6場一場入一球都夠屌打牙朗

佢會入到波?

我睇死佢好似10果年0入球

樓豬真係好反智

上帝下場入返四球就追平,到時迷朗又柒

烏拉圭可能首名呢
打烏拉圭又驚蘇七醒
俄羅斯就主場優勢應該有主場雞，又順哂

蘇七邊會醒..

其實頒得
橫掂messi一定囉唔到世界盃

葡萄牙出左線？

出硬線la
Lead住1分下場打擅長既防反

咪燈

拎硬

我都覺得出硬

叫條防線咪派膠就得

打到今場咁分分鐘出局

一講完提子就俾人gum住來打

大球隊有經驗最尾果場識同你踢ga la...
細球隊關鍵時刻會手騰腳震,

第一場都仲有機會爆, Last Round真係睇住你黎食...

作為提子fan 我就無咁樂觀

C朗朋友隊

一場又唔計
咁係咪世界盃先

5串10串17 3大垃圾

葡萄牙下場有難 ，伊朗勁能到

唉！唔鐘意C朗！但佢真係好顛

又燈

個人聯賽不敗同金鞭係乜撚野黎

數漏咗啦，仲有歐聯決賽不敗

Ching講得好

巴塞唯一輸一場就係無出美斯

嗰場巴塞照入四粒

影帝大巴陣 最撚垃圾就呢隊

究竟係睇住黎食 定係守唔住 只係摩洛哥把握唔到

個人聯賽不敗 講出黎有無笑

分組賽出到線先講啦，尋晚入完一球就收晒皮，下場對伊朗多數隱形+浪射

小花拎唔到世盃都幾難爭得贏

踢世界葡萄牙入4球全部都係佢入，假如隊波最後去到8強以上，我覺得佢拎金球實至名歸

咪撚燈啦屌你老母

我覺得佢攞唔到世界盃都登機了
美欺阿根廷勁，要攞世界盃先叫球王
丙朗小国，唔駛攞世界盃都得

係

我個人都西甲意甲英超德甲法甲不敗

國家隊黎講丙朗都唔算小國啦，之前有嬴過歐國盃，d人對佢有更高期望係正常

除非美斯/屁馬一人之力拎世盃

唔係話佢踢得特別好
只係冇人夠佢爭
假膠

錯，係打壇長既牙朗，牙朗就係戰術

沙拿點睇？

牙朗加龍門

完全唔明點解成班人話c 朗拎硬

美斯拎今年杯又多d ，表現又好d

c 朗除非嬴世杯，唔係美斯嬴梗

問過沙拿未

完左世界盃再講

過左今晚美斯都出局囉, 唔使等咁耐la..

牙朗踢國家隊之前葡萄牙幾廿年只係入過三次世界盃決賽周，牙朗踢國家隊之後葡萄牙已經入左四次

不過尤西比奧帶住提子拎世盃季軍牙朗仲未超越到，希望今屆有奇蹟啦

廢高主力個時都入過2次啦
葡萄牙00前已經開始勁

老貓點睇

個人聯賽

如果今屆提子好似當年黃金一代就好了

而家果堆廢到.....

one man club

咩盃呀 歐冠盃呀?

歐國冠軍唔計?

唔撚明點解唔揀nani

其實個時勁過而家

個人聯賽不敗盃

西班牙杯

拎埋個世盃應該無問題

雙重標準

個人盃賽不敗

寧願04贏
16輸

04果年仲有無雷哥斯達？

冇feel唔計

散步最有feel

有

佢踢得兩場世界盃

除非小花捧世界盃
如果唔係應該無問題

咁即係拎左囉

攞左世青杯

借左去拉素後即傷 傷完踢得三百幾分鐘不過表現唔太差
可能嫌佢傷得耐 正選時間太少唔夠態
唔選佢本身都正路 但睇返依家隊提子 可能有蘭尼係到仲好D

佢踢得一屆
2010傷左

事實係一無美斯巴塞就變閪波

Ching ho ball

有咩好笑,自己查record啦

小花同沙拿係世盃變左惡夢

上個月仲有post討論緊沙拿 美斯 c朗 佢地三個點先有機會贏金球 點知世盃分組未完就有結果

如果美斯咁都攞到真係天冇眼 放棄一場波咁制都可以金球？

C朗已贏

恭喜

摩迪有得爭下